真係有人收錢做嘢咩世界

唔知巴絲打有冇睇到